好大隻好fit嘅阿sir

點解可以咁撚大隻

佢飲撚哂嗰10000盒檸檬茶？

阿sir 飲油唔洗你教

推

大大隻阿蛇

佢好撚似連登隻豬

樓下看更

係強壯
阿sir強壯洗撚你教

連登icon可愛好撚多

糖尿死撚咗啦

香港警察肥肥白白

糖你老母！

推 畀大家睇下香港警察嘅質素

大大隻 好抵錫

好可愛

一洗香港警方形象

大和解

肥沙

你哋係咪唔俾面阿sir呀

失當言行信唔信我扣你50分

肥 ？肥你叫架咩 係都叫肥壯